有冇人whatapp收到呢段訊息 好不安

今次仆街啦吊

閱

whatsapp死左ser

收到風你老母比黑鬼姦殺左

口臭到